[窮撚]想買二手軨有無介紹

揸部08 323i 但條原裝軨好柒 想搵下有無新款寶馬嘅原裝二手軨買下
有無巴絲有好路數

錦田會唔會有

我有套5系用開既台仔鈴,18'連good year f1
除左落黎幾個月,換左新鈴擺係到 套鈴都幾新架

有無圖睇下

Bro have tg?

想問 f30 用唔用到
tg id:esayro

回左相同資料比你啦
5x120 ,3系應該用到

有興趣 求pm😬

唔好用戒仔啦
鈴貴唔係冇理由
台仔落一落坑好易爆

台咩仔啊，全部大陸野，自己淘寶都得啦

台仔同大陸係我眼中係一樣

18寸啱唔啱？

TG: jeemsi

5系offset唔一樣

冇spacer一定落唔到

無